有無人食飯時間會自己一個係公園坐

真係好唔開心
有無巴絲都會食飯時間買去公園坐自已食
或者自己一個係公園行
每一個人背後都有一個故事

我愛坐公園

成日都咁做
全日坐喺office人都癲
至少都曬20分鐘陽光啦

返左依份新工三個月
同事唔係多
日日都係一個同事當值 一個同事食飯
未試過同同事一齊食飯

個日無人約食lunch，自己食個陣會咁做
食完飯去公園坐下聽下歌獨處下都幾好
成個環境又靜，幾舒服

天氣再熱多少少唔知點算

附近冇公園
鍾意上天台hea

買外賣去公園/球場食

熱既話真係不了 又勁多蚊

早幾日天氣好 又唔曬唔熱
自己一個食飯心情都靚D

好舒服

大專天地堂試過

係科學園成日見到D人一個人食飯一個人行黎行去

食完個心靈好似沉澱咗咁

曬下太陽健康d